Netflix想搵翻套片

講一個變態係森林救左個女仔 但其實個女仔係受過訓練的殺手
手快快噤走左 搵左兩日都搵唔翻
西片 唔知係劇定電影

冇紀錄咩?
唔知 幫推

佢閃岀黎的trailer
無紀錄

如果係最近睇到可以check下最新發行個啲戲

Checked

想知有無得搵返之前睇過啲咩嘅紀錄？

應該首頁到 會有"xx，請繼續觀賞"咁上下會有返你睇到一半個d片？

Yes,go to website version find activities

哥布林殺手?

搵到未

btw係咪思裂

訓唔著，有無人搵到

搵唔到 預告片 無紀錄睇到

講一個變態係森林救左個女仔 但其實個女仔係受過訓練的殺手

以上係套野個介紹的大約意思

同你出post 果個形容有咩分別

我都想問

套戲大概係講一個受過殺手訓練既女人 係森林俾個變態佬教咗

最後的女孩

有巴打應該誤會左我睇過講翻內容 但係個個description黎
咁會易搵d？

未訓到

我都未搵到

巴打不如講多啲
演員？似邊個？身形？頭髮咩色？
有無啲咩道具？
段片幾耐？
成段場景得森林？

巴打個名
竹杖芒鞋輕勝馬 誰怕 一蓑煙雨任平生。

final girl?